[1月新番]幼女戰記 第12話 最終回

STAFF
監督：上村泰
製作：NUT

CAST
譚雅．提古雷查夫： 悠木碧
維夏：早見沙織
雷魯根：三木真一郎
盧提魯德夫：玄田哲章
傑圖亞：大塚芳忠

動畫官網

第12話「勝利の使い方」予告

[url]
[/url]

24:05

生肉21:45~22:20左右

中文字幕

井台主萬歲

又反

我決定全力支持井台主
除非佢重貼野

in 台主 we trust

悠木碧配音好正

完唔到

feel到會有超能力大戰

仲以為佢最尾個集會改做成功出動完左場戰爭 完左套動畫佢算
最尾仲繼續講之後發展 睇黎想繼續出落去

個收尾開放式咋，未必會出架

如果真係出第二季我覺得用翻上一集主角唔比用V1 ，之後鏡頭轉到英國決定參戰，戴lego帶領人馬反擊，大叔個女決意做志願兵好啲

未必會出,但係有機會出

想起佢係Web版最後果幕
不過WEB版同書籍版個背景完全係兩個人

希望有二期

最尾譚雅崩壞痴左線
Btw支鐵道砲係帝國定係俄佬
支砲好型
會唔會有maus同karl?

鐵道炮係俄佬嘅

除左主角下場之登我冇睇web版
求細粉字劇透
我淨係睇書睇到佢就算死左老豆都冇發奮做人咁嘅樣

出嘅話講打俄佬會好怪
動畫冇講佢啲經濟理論

在web版中佢係合眾國人，在故事後期中特然出現並成為主角感到棘手的人。由於是狂信徒的關係，跟主角誓不兩立。主角利用這個特點，把瑪利蘇多次引到聯軍之中製造Friendly fire ,令聯軍士兵對她有仇。最後在大戰末期，在一次與主角的戰鬥團戰鬥之後被聯軍中對她有仇的士兵們以魔力刀一人一刀把當時傷痕累累的瑪利蘇捅死。

正，我就係想睇呢啲

文庫版啲劇情會唔會差好遠?

照宜家小說同web版分別
應該隨左廢話之外劇情上冇咩大分別

反而係俄佬

得閒買黎睇睇先

有無熟肉link dl